瘦 矮 毒 seven [你問我答］

咁大個人手仔都無拖過
其實我是否應該生存係呢個世界上？

係 你唔應該生存喺呢個世界到

無人想知

唔知你係咪認真咁諗
唔好以有冇拍拖做人生意義
搵下自己有興趣嘅嘢做，運動睇書嗰啲都得
一個人都可以充實生活，唔一定要依靠人

假膠嘅當我認真咗

收皮啦肥絲

咁我可以點

Bro

多謝你
但我真係好想得到我一d得唔到既野
得到既野好似唔會去珍惜

唉 點算 兄弟

香港地努力賺錢就有女送上門

屋企有冇錢?
冇你應該問下老竇老母生你出黎做乜

個d好似係貪你錢既

受罪

之前有人告自己老豆 老母
問點解未經佢同意生佢出黎

任何人都係咁
係會諗自己現有能力上一級嘅嘢，到你有相應能力，又會想要高一級
即使話活在當下嘅人，本身都係追求緊自己唔好執著，都係想得到自己降低現有慾望
唔同地方可能係，有人追求增加，有人追求減少
物質同心靈上嘅增長

好嘅方向，係你有目標可以進步
有時啲嘢係你覺得得到咗，就永遠係你嘅，所以就唔會咁注重
你諗下如果係一間房咁
你唔保養，唔清潔，幾十年點都會殘啦
對人關係都係同樣道理

點解巴打咁多正能量

其實唔算
做過一輪廢青
期間諗咗好多自己問題，自己有咩問題
之後有人幫過，依家算返翻正軌
好多時候，你唔行動，就唔會得到
雖然有時可能行動完都徒勞無功
但你做嗰時諗下，以後成功或失敗都好，到時諗返會唔會自己都覺得嗰會幾有型
可能會笑下自己都幾傻仔，可以會心微笑下，咁都值得
另外，你唔做錯過就唔知自己諗法唔啱
比人話完，你知自己可能諗法唔啱或者表達唔好
之後先可以改進

多謝你